有個性冷感嘅女朋友真係慘過食屎

明明已經濕晒 但話想結婚先扑，都算。
好似乞衣咁乞先乞到佢用手用口 但郁兩野又話攰
仲要明明大家住得好近 都唔願過黎
成日話攰 屌

唔想同你做姐

事嘅

唔係唔比屌
係唔比你屌

預左實會變護眼post
有冇解決方法呀

你適合搵個老泥妹做女朋友

同你差唔多

真係自己打飛機算鳩數

就算開始咗扑野 之後都係話攰 忙 黎m 冇地方

預感，結左婚都係一樣，為左生仔先同你扑下

唔洗預感 一定係
最後一係就頂唔順叫雞
一係就自己出火搞掂

正正經經叫隻雞啦

佢話佢係處 想結婚先扑
而家搞到我開始覺得佢想搵我埋單

你知唔知咩係性冷感?

佢直頭係唔比你扑wor
處都唔比你破

性冷感係比扑但唔想扑
兩回事黎

長知識了
但佢俾我捽果陣好撚濕 但死都唔肯俾我扑
咁代表咩

唔想比你扑囉 唔鍾意你囉

我女朋友直頭掂都唔俾掂，你果個可以玩下未算性冷感

佢唔似性冷感喎朋友

身同感受
唔係話拍拖為做愛，但人有七情六慾是常識吧
叫佢用手幫我，都會驚掂到啲精

黎黎去去都得兩個原因
1. 無安全感
2.最愛唔係你
第一個唔洗驚 時間問題
第二個就盡早止蝕離場啦

我諗樓主你自己諗下就知衰邊範

或者佢真係一個有原則嘅女仔呢
你知啲高登仔連登仔都堅持老婆要處女㗎啦

唉 都係2似d

我都希望佢係

咁你搵定第二個都得
不過你摸佢佢會濕唔似唔愛你

呢d生理反應黎架喎

識過個唔多愛我既真係摸完唔濕

搵肥婆幫你打飛機你都會射啦

I know that feel

用男人做例子貼切啲

佢幫我chok兩下就話攰
又話唔識

性冷感應該係唔曉濕⋯⋯？

你咪算好囉
我女朋友連波都唔比我掂
褲唔比我除
更唔洗諗佢用手幫我

你個名

我都唔識分呀

濕左都叫性冷感？
係唔比你屌咋 醒下啦

拍拖前一定check清楚

但兩個月都唔知有冇一次呢
仲要俾捽唔俾扑 佢話佢係處

拍拖前點check

會濕即係 不是不想，不是性冷感，而係其他原因

感情台見得最多既兩種post
1 女朋友唔俾扑
2 女朋友唔係處

可能有男性會理解唔到
呢個世界係真係有女仔將自己既處set左做底線係自己既堅持
的確我都覺得愛同性都應該連埋一齊
大家既性觀念唔一致既時候無謂勉強
不過唔係講到唔俾扑就因為唔愛

btw其實唔少女仔唔係真係咁堅持
有女仔係單純驚
個氣氛ok加少少酒精令佢放鬆慢慢自然上就得

##fatc ##fatc ##fatc

我自己就覺得有性嘅愛 會長久d同埋有情趣
不過佢唔肯都廢事迫佢

我同你扑囉
利申：hehe

我都驚咁落去會變gay

可能佢真係好有堅持呢又或者唔肯定你係咪最後一個 留定個後路俾自己 第時都可以好自豪咁話自己係處

如果真係咁嘅話 我寧願佢早d同我講分手
唔好嘥大家時間

係咪姓陳名寶珊？如果係我就知道問題所在…

Same here 大時大節先有得扑
利申，拍拖兩年半

補充 佢話濕係生理反應，心理係唔想扑

性冷感係好難濕，佢係得唔倒快感

男人真係好撚仆街，又要老婆係處，又要攞條女個處，好撚自私

想搵個純情女朋友 下場就係咁樣
掂下都驚
有無傾過原因

即係佢係有呢個需求，但唔想同你扑

男人扯旗都會想出火啦

我視佢為結婚對象又點計先

agger女人好撚鍾意咁拖鳩人

佢咪話想結婚先扑 驚痛嗰d囉

同你地交換啦 條女日日都想要
攬兩攬都濕 話想

性冷感又點會濕哂

個女仔愛極你有限啦 我諗係

雖然我覺得愛對方既 有性好自然同正常
但唔係個個都係咁諗㗎嘛 可能人地真係想keep住睇定啲 仲乜講守身既女人就係拖9人 咁淨係一日到刻想扑嘢唔體諒既算唔算拖9人

大家都覺得拖緊大家不如分手算喇
真心 最好方法係去叫雞你就會唔想屌你女朋友
佢越唔比你屌你就越負面 不如正正經經叫隻雞 反正你女朋友都唔比你屌
真係鐘意你既 驚你唔likey點會唔比你屌呀

如果你地係識得耐既 自然會知佢係一個點既人 一齊得耐啲更加會慢慢清楚對方為人係點 佢平時係玩多既定乖乖女 呢樣相信得你先知 如果佢真係處 我諗驚都正常既
你真係好想既話 飲下酒傾下計 等佢覺得你地心靈上接近啲 一次二次n次後 氣氛好 自自然然就

濕晒都唔俾扑 好忍得下wo

留名

相反 男朋友唔敢扑
利申 一齊3年幾 好愛大家

青頭

你男朋友係gay

咁可能佢覺得淨係用手已經夠佢出火唔需要試新野

係驚

i know that feel

如果係耶撚唔比扑咪仲慘

分分鐘胸都冇得你掂

唔扑野=性方面唔配合=唔夾=飛得
早飛早著 男方實會好易發脾氣
利申試過三年 散左同而家個個日日扑 仲肯食藥

好心你地成班男人就唔好扮了解
濕唔代表想要

咁濕代表咩呢

算吧啦樓主，心理一定會透過行為反映出黎，就好似追女仔投其所好咁，你明明唔鍾意狗都會同目標女性果隻寵物狗出去散步，
反之亦然，如果個女仔鍾意你，就算幾唔鍾意都好都會比你屌幾次or用手用口，然後同你商量解決方法

點解唔想就係唔中意 點解係吊幾次or用手用口之後先商量？

生理反應
通常想要一定濕 但濕又唔代表想要

出走時又話討論區最緊要係人
而家又因為icon話想返去
仲on9過啲女人

垃圾走左唔好返黎啦

又長知識了

回錯post喎大佬

Admin一日唔將肥婆下架，
我一日都會祝褔用肥婆icon嘅人身邊所有女性全部都係肥婆！！！買美極買到破產！！！

咁撚鍾意肥婆！睇飽佢啦！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

就係因為鍾意所以會嘗試去容忍同千就對方，好似我女朋友鍾意食生野而我唔鍾意食咁，我都會盡量去嘗試去接受佢鍾意嫁野而我唔鍾意嫁野

為嫁只係希望知我係重視佢

呢d女一定要氹到佢做一次，中出後即飛！

唉我女友又唔係性冷感...但又差唔多情況....
成日幫佢捽完奶完高潮完諗住叫佢幫番我啦
打打下飛機又瞓著 叫佢試下含下又發哂脾氣
今日頂唔順喺佢側邊開套av打飛機解決算

我而家都係打丁算
次次都我做主動 我都覺得自己煩

我完全同意...所以一直好執著於點解女友唔肯含 仲要一提就發脾氣話我迫佢
同樣地我都好抗拒奶閪 但我見佢享受 我都願意幫佢
佢究竟係唔夠愛我定係咩原因

Btw嫁你老尾

如果我女朋友好似咁，我即刻唔撚理佢，等佢講分手啦臭西

你有無取悅下佢先呀 叫人幫你之前 問下自己有無幫過人先

你唔夠情趣啫
之前個ex同條仔拍左成年都冇扑過 仲係處
同我一齊左一個月就破左佢處

都話左捽到佢濕晒

可能係啦

對你性冷感姐

屌，原來唔可以用嫁字，Sor鳩

成班男人都唔明
男仔就細細個睇av大啫 一般女仔唔係喎
每個女仔都有自己原因未ready
如果你女朋友話想玩你菊花 你拒絕就係唔愛？
咩logic

原因黎黎去去咪又係無安全感同唔係最愛

另外真係有d係有病有陰影
不過真係小到好難比一般人遇到

上面位巴打係講緊佢幫女朋友奶但女朋友唔肯含
我覺得你俾得個西人奶即係接受到oral sex
但又唔肯幫返佢含 所以好奇怪姐

同埋我女朋友拒絕扑野我都算啦
我淨係想佢多d做主動嗰個姐
攬下錫下都好丫。。。

唔係最愛
上面絲打講咗唔關事

依家講緊既係搞嘢喎 唔係簡單遷就一個人去食啲咩 去啲咩地方 你呢個睇法唔係唔岩 愛一個人係會去做對方想做嘢事 咁樓主又夠唔夠愛呢？可唔可以遷就女方 忍到結婚先搞？又或者做多啲嘢去比信心個女朋友唔係中出即飛呢？呢個又係一個問題

I know that feel bro
真係唔知點至撩起佢條隱
唔係安唔安全感問題係佢根本無呢個興趣
幫打丁已經係極限咁

我同佢6年啦 如果我只係為左sex嘅話我會唔會等足咁耐呀
我冇迫佢要扑野 只係想大家多d用手/口幫對方
佢直情係冇興趣同埋唔會做主動

會濕就唔係性冷感
淨係唔想比你搞啫

Yes
佢係好似完全冇興趣咁

言下之意即係佢騎牛搵馬？

可能佢純粹想保住塊膜

有冇諗過佢只係唔想俾你扑或佢已經扑咗
唔係點解會成日話攰

以前高登同而家lihkg 呢個一定係標準答案黎㗎啦
但佢唔似嘅

濕晒都性冷感呀師兄？

飛得啦

如果佢真心想結左婚先破處, 你係咪應該尊重佢呢? 連登仔成日話想搵處女, 搵到啦又怪佢唔比扑, 好啦佢比你扑啦, 破左處啦, 最後分左手, 條女唔係處, 連登仔又話香港冇處女, 又loop過
唔好同我講你一定會娶佢唔會分手乜乜乜, 邊個可以寫包單? 破左處就一世架啦wor, 男人就可以當咩事都冇發生過, 個女人以後就比連登仔話公廁
唔係咒巴打你, 純粹想叫你尊重下女方既決定, 你都話覺得唔係綠帽啦
祝你真係娶到佢做老婆

我都係

多謝你

Btw 我唔係介意佢唔俾我扑
只係想佢多d情趣 有時主動講下淫野，大家用手/口幫對方都好
佢係直情冇興趣咁

Sor

如果一齊左6年咁耐都係咁 咁你真係忍得好辛苦喎 如果佢性格本身係咁都幾難變到係淫婦mode㗎喎
有無諗過幾時結婚 再晚晚訓練佢啊

而家已經咁樣
我驚結左婚之後仲衰咋